### Desafio Mutant

#### Instalação 🚀

Um dos requisitos deste desafio era rodá-lo em VM usando Vagrant. Então, basta rodar um ```vagrant up``` na pasta do projeto.

#### Rotas 🔗

Website de todos os usuários:

```
GET http://localhost:8080/users/websites
```

Lista de todos os usuários:

```
GET http://localhost:8080/users
```

Usuários que têm 'suite' no endereço:

```
GET http://localhost:8080/users/suite
```
